黃心穎家姐正仆街

可否送佢上路，一世留喺大灣區。凍結佢所有美，加資產同禁入境

又係呢隻雞

躝番加拿大啦屌

全家d女人都是雞

想同佢玩中國文學

垃圾唔好理